美國共產黨(偽民主黨)從未幫助過香港人，奶共就奶得多

美共本來就係敵人
唔單只冇必要尋求佢哋幫助
甚至如果有人計劃喺美國針對共產黨作出任何暴力/殺害行為
老鳳都會全力支持

wow you're so edgy bro

美共？

即係偽民主黨呀
佢哋已經顛覆緊美國行緊社會主義
直接叫佢哋共產黨有咩問題?

國際線左膠話大水喉唔可以得罪

民主黨進步派=共產黨

國際奶犯罪集團線
咁你不如求民建聯啦

政變+一黨專政+四年後再無民主=美共

美國完全學撚曬支共果套

你同恐怖分子無分別

一句講曬，邊個𡁻得入共產黨我就撐邊個
一切看Result Based

嬲

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

打中共都唔夠 仲要挑美帝機

老鳳不嬲都係共匪眼中嘅恐怖份子
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Matt_Helders(狗隻#189234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

可能join共產黨佢仲會放你一條生路